［養狗撚］其實隻狗聽唔聽得明除左命令以外既人話呢？

求養狗既巴打解答
其實隻狗聽唔聽得明除左命令以外既人話呢？有時會覺得有d人會同隻狗傾計，但隻狗跟本唔知你up乜鳩
例如好多主人都會同隻狗講野（命令除外），例如話：「係咪食得好開心？」「下次唔準咁做！下次再做就唔帶你出黎玩」「掛唔掛住我呀？」但隻狗跟本講唔到野，比唔到response

養狗撚on9中意自言自語

命令係講緊你講嘅時候嘅音調同手勢
D狗見得多聽得多就會慢慢識
你間唔中問佢一句食飽未佢鬼識答你

我個女聽得明幾多野下
我唔教佢命令 但成日同佢講野
佢自自然學識好多
我叫佢用狗拳教訓我另一隻狗佢都識

利申 真人真事

以前隻狗會聽得明關鍵字，例如「包包」、「去街街」，我屋企人問佢家姐呢（即係我 ），佢又會知我喺邊，個頭會擰去我所在個方向
除咗呢啲我諗好多時佢哋都識聽語氣，仲好醒目添，知好多人類以為佢哋唔知嘅嘢